AAC or LDAC

AAC or LDAC？
Spotify 音質好似極限320kbps 嗯

我應該繼續用LDAC 定係轉用AAC
如果用AAC會唔會更慳電
SONY DSEE HX 係AAC模式不有冇用？